李嘉誠咁快退休做咩

爸爸！

星期六日放假呀on9

想日日番工

未來香港獨立後一定要拉咗李嘉誠呢啲為富不仁嘅奸商